一人一個醫護公院行業內冪

歡迎舉報！

俾人之前個post屌完而家懷恨在心呀？

內冪：好多病人都ON撚99 打死都唔好入行